其實你地好涼薄 佢個仔只不過冇做好生涯規劃先會自殺咋嘛

一早做好啲生涯規劃咪冇事囉

可能簽少咗份不自殺同意書先搞成咁